如果美國國旗被香港警曱顏射或腳踩，個畫面傳到去美國會點？

一旗保平安